<odoo>
    <template id="theme_xtream.delivery_policies" name="Políticas de Envío">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty" style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                <section class="s_text_block pt40 pb40" data-snippet="s_text_block">
                    <div class="container">
                        <h1 style="text-align: center; font-family: 'Questrial', sans-serif;">POLÍTICAS DE ENVÍO</h1>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">En Novusred.mx somos el lugar más seguro para comprar.</p>
                        <hr style="border-top: 1px solid #ddd;"/>
                       
                       <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Somos un Ecommerce eso significa que nuestro único medio de venta es en línea, por cuestiones de seguridad no entregamos productos en nuestras oficinas, todo es por envió.</p>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">1. Toda compra que realice por $ 10,000.00 él envió es gratis <strong style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #FF5207">Aplican restricciones</strong></li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">2. Compras menores de $ 9,999.00 el envió tiene un costo de $208.80.00 pesos ya con IVA <strong style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #FF5207">Aplican Restricciones</strong></li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">3. Tiempo de entrega 1 a 3 días hábiles.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">4. Todos nuestros envíos están asegurados contra daño pérdida o robo.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">5. Todos nuestros envíos podrá darle seguimiento en línea para saber el estatus de su compra.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">6. Todo envió se le dará salida solo cuando el pago se halla reflejado en nuestras cuentas bancarias.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">7. Toda transferencia realizada antes de las 12 PM sale envió el mismo día, las transferencias realizadas después de las 12 PM tenemos 24 horas para hacer entrega en paquetería.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">8. Toda compra realizada en nuestra plataforma tenemos 24 horas para entregar producto en paquetería.</li>
                        </ul>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;"><strong style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #FF5207">A. Restricciones:</strong> En nuestro almacén tenemos equipos de alto volumen como son equipos industriales, torres de telecomunicaciones, Paneles Solares, Barreras Vehiculares, Etc. Estos equipos generaran un cargo extra no mayor a $1,160.00 MXN. IVA Incluido, Que le será cotizado por aparte una vez realizado la compra.</p>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;"><strong style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #FF5207">B. Restricciones:</strong> En algunos casos no contamos con los productos en un solo almacén si no que salen de varios almacenes, en este caso tendrá un costo extra por almacén de $115.00, Zonas extendidas o lugares remotos tendrá un costo de $450.00</p>
                        <hr style="border-top: 1px solid #ddd;"/>
                        
                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; font-size: 20px; color: #2B65FB;">REPORTE DE PÉRDIDAS O DAÑOS</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">El reporte deberá ser generado antes de 24 horas de haber recibido su compra de acuerdo a las políticas de las paqueterías, ponemos a su disposición nuestro correo electrónico para este tipo de evento atencionacliente@novusred.com o directamente a nuestro chat de Whatsapp que está disponible en nuestra tienda las 24 horas del día.</p>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Cada compra que reciba siempre verifique su mercancía</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Inspeccione cada paquete, que tenga su sello de seguridad, que no esté violado y que se encuentre en óptimas condiciones.</li>
                        </ul>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Para Novusred el cliente es lo más importante, trabajamos todos los días para ofrecerle la mejor atención.</p>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </t>
    </template>
</odoo>