<odoo>
    <template id="theme_xtream.privacy_policy" name="Aviso de Privacidad">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty" style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                <section class="s_text_block pt40 pb40" data-snippet="s_text_block">
                    <div class="container">
                        <h1 style="text-align: center; font-family: 'Questrial', sans-serif;">AVISO DE PRIVACIDAD</h1>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Novusred.mx, operado por NOVUSRED SINERGIA EN TECNOLOGIA S A P I DE CV con domicilio fiscal en la Ciudad de Cancún Q. Roo México, AV. HUAYACAN SMZ 311 Mza 30 Lote 03 Local 119, Planta Baja, 77560, es responsable de recabar sus datos personales, del uso que se le dé a los mismos y de su protección.</p>
                        
                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; font-size: 16px;">Datos a solicitar:</h2>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Correo electrónico</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Password</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Nombre</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Apellidos</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Razón Social</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  RFC</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Dirección (Envío)</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Dirección complementaria (envío)</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Código Postal (Envío)</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Ciudad (Envío)</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Estado (Envío)</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  País (Envío)</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Teléfono</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Nombre tarjeta ambiente</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Número de tarjeta de crédito / Debito</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  CVC</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Fecha de vencimiento</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Fecha de nacimiento (Opcional)</li>
                        </ul>

                        <p><strong style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Novusred no resguarda datos bancarios.</strong></p>
                        <hr style="border-top: 1px solid #ddd;"/>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">FINES DE USO DE INFORMACIÓN RECABADA</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Los datos personales que recabamos de usted, los utilizaremos para las siguientes finalidades que son necesarias para el servicio que solicita:</p>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Solicitar alta</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Solicitar servicios y/o productos</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Informar sobre promociones, actividades y/o eventos</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Evaluar calidad en el servicio</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Mercadotecnia o publicitaria</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Prospección comercial</li>
                        </ul>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">LIMITACIÓN DEL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES PARA FINALIDADES SECUNDARIAS</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Los titulares tienen un plazo de 5 días para que, de ser el caso, manifieste su negativa para el tratamiento de sus datos personales para las finalidades secundarias, enviando un correo a la dirección: contacto@novusred.com, Tel: 9983642843</p>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">En caso de no recibir dicha negativa, se entenderá por consentido el uso de su información.</p>
                        <p><strong style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Novusred.mx no comparte información con ninguna empresa, ni transferimos información, solo usamos la información para los fines especificados anteriormente.</strong></p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">LIMITACIÓN DE USO Y DIVULGACIÓN DE LA INFORMACIÓN</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">En nuestro programa de notificación de promociones, ofertas y servicios a través de correo electrónico, sólo Novusred tiene acceso a la información recabada. Este tipo de publicidad se realiza mediante avisos y mensajes promocionales de correo electrónico, los cuales sólo serán enviados a usted y a aquellos contactos registrados para tal propósito, esta indicación podrá usted modificarla en cualquier momento enviándonos un correo a contacto@novusred.com. En los correos electrónicos enviados, pueden incluirse ocasionalmente ofertas de terceras partes que sean nuestros socios comerciales.</p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">MEDIO Y PROCEDIMIENTO PARA REVOCAR SU CONSENTIMIENTO</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Usted puede revocar el consentimiento que, en su caso, nos haya otorgado para el tratamiento de sus datos personales. Sin embargo, es importante que tenga en cuenta que no en todos los casos podremos atender su solicitud o concluir el uso de forma inmediata, ya que es posible que por alguna obligación legal requiramos seguir tratando sus datos personales. Asimismo, Usted deberá considerar que para ciertos fines, la revocación de su consentimiento implicará que no le podamos seguir prestando el servicio que nos solicitó, o la conclusión de su relación con nosotros. Usted podrá revocar su consentimiento enviándonos un correo a contacto@novusred.com siguiendo el mismo procedimiento descrito relacionado con los derechos ARCO.</p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">DERECHOS ARCO</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Los datos proporcionados por el usuario mencionados anteriormente, creara un archivo que tendrá su perfil, dicho perfil podrá ser modificado y actualizado por el mismo, utilizando su usuario y contraseña en el momento que lo desee.</p>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">También podrá ejercer sus derechos contactándonos por cualquiera de los medios disponibles o enviando un correo a contacto@novusred.com.</p>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Por este mismo medio podrá solicitarnos la cancelación del tratamiento de información o cancelación de su expediente o comunicándose a los teléfonos de la oficina: 9983642843, en la solicitud el usuario deberá especificar los motivos por qué desea ejercer sus derechos ARCO acompañado de una copia de identificación oficial, una vez echo la solicitud tendremos un máximo 10 días hábiles para poder concluir dicha solicitud.</p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">SEGURIDAD SSL</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Novusred.mx utiliza los más altos estándares de seguridad con la finalidad de proteger sus datos transferidos a nuestro servidor, es por ellos que nuestra página utiliza el protocolo Secure Socket Layer (SSL), para proteger esa información del mal uso y acceso no autorizado. Cabe mencionarle que nada es 100% seguro en internet pero aremos todo lo necesario para que su información sea lo más seguro posible.</p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">COOKIES</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">En este sitio web utilizamos cookies propias y de terceros, tanto para realizar un análisis del tráfico y la navegación, como con fines estadísticos, para identificar usuarios y mantener abierta la sesión como Usuario Registrado, pudiendo vincular entonces sus hábitos de navegación, contenidos publicitarios y no publicitarios mostrados, interacciones y otras acciones realizadas dentro del sitio web con nuestros datos internos de registro.</p>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Novusred no maneja cookies avanzados, le informamos que puede deshabilitar el uso de estos mecanismos siguiendo el procedimiento para desactivación, establecido para su navegador de internet o borrando sus datos de navegación en el la opción Privacidad y seguridad de su navegador.</p>
                        <ol style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Facebook Pixel, es una herramienta de seguimiento que usamos en nuestra página. Cuando alguien visita nuestro sitio web y realiza una acción (por ejemplo, compra algo), el píxel de Facebook se activa y registra esta acción.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Google Analytics es una herramienta de analítica web de la empresa Google. Ofrece información agrupada del tráfico que llega a los sitios web según la audiencia, la adquisición, el comportamiento y las conversiones que se llevan a cabo en el sitio web. Es una herramienta que no guarda ninguna información personal, ni comparte información con ninguna otra página o dominio.</li>
                        </ol>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">NOTIFICACIÓN DE CAMBIOS AL AVISO DE PRIVACIDAD</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">El presente Aviso de Privacidad podrá ser modificado en cualquier momento para cumplir con actualizaciones legislativas, jurisprudenciales, políticas internas, nuevos requisitos para la prestación de servicios de Novusred.mx. o cualquier otra causa. En tal caso, las modificaciones estarán disponibles en nuestra página de internet <a href="https://novusred.mx/content/aviso-de-privacidad.html">https://novusred.mx/content/aviso-de-privacidad.html</a>, Cancún Q. Roo. México.</p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">INSTITUTO NACIONAL DE TRANSPARENCIA, ACCESO A LA INFORMACIÓN Y PROTECCIÓN DE DATOS PERSONALES (INAI)</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">El usuario tiene derecho de reportar al INAI, si considera que se le han vulnerados sus derechos respecto de la protección de datos personales, la página web es <a href="http://www.inai.org.mx">www.inai.org.mx</a></p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">ACEPTACIÓN DE TÉRMINOS</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Se da por entendido que el usuario al navegar en la página de novusred.mx está de acuerdo con los términos de este aviso de privacidad. <a href="https://novusred.mx/content/aviso-de-privacidad.html">https://novusred.mx/content/aviso-de-privacidad.html</a></p>


                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: right; font-weight: bold;">
                            Fecha de la última actualización: 04 de Septiembre de 2020
                        </p>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </t>
    </template>
</odoo>