<odoo>
    <template id="theme_xtream.refund_policies" name="Políticas de Devolución y controversias">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty" style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                <section class="s_text_block pt40 pb40" data-snippet="s_text_block">
                    <div class="container">
                        <h1 style="text-align: center; font-family: 'Questrial', sans-serif;">DEVOLUCIONES Y CONTROVERSIAS</h1>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">CANCELACIÓN DE COMPRAS</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">El Usuario puede solicitar la cancelación de la compra, únicamente si el producto no se ha enviado a ninguna paquetería, comunicándose al Call Center de Novusred.mx 99-83-64-28-43 dentro de las primeras 3 horas después de la compra.</p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">REEMBOLSOS</h2>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Tarjetas de Crédito: máximo 15 días naturales</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Tarjetas de Débito: máximo 30 días naturales</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  PayPal y Mercado Pago: mismo día</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Pagos en efectivo: máximo 72 horas hábiles</li>
                        </ul>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">DEVOLUCIÓN SIN-COMPLICACIONES NOVUSRED</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Requisitos:</p>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Tiempo máximo: 8 días naturales después de la entrega</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Equipo completamente sellado</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Sin rayones</li>
                        </ul>
                        <hr style="border-top: 1px solid #ddd;"/>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">¿CÓMO REALIZAR UNA DEVOLUCIÓN?</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Genere su Orden de Servicio en Centro de Soporte Novusred:</p>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  La Orden de Servicio es un número de identificación que nos permite tener a la mano toda la información de sus equipos al recibirlos.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Revise el estatus de su Orden de Servicio en el Panel de Usuarios.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Si la devolución es para Garantía, por favor leer antes nuestra política para garantías.</li>
                        </ul>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">BASES PARA DEVOLUCIÓN DE MERCANCÍA</h2>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  No aplica devolución en tramos de líneas de transmisión, fibra óptica y/o cualquier tipo de cable.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  No aplica devolución de licencias, softwares, tarjetas de acceso personalizadas, material de cursos, productos personalizados y asesorías.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  En equipos, partes, componentes eléctricos, partes electrónicas y refacciones, se sujetan a un periodo máximo de 8 días.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Consumibles (como baterías, ribbons, material de impresión) no se acepta su devolución.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  No aplica devolución de mercancía de pedido especial y/o promociones.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  No aplica devolución de material solicitado sin consulta técnica del personal de Novusred.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  En el proceso de devolución de mercancía sólo aplica nota de crédito en su Estado de Cuenta.</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  No se acepta devolución de mercancía sin accesorios vitales para su funcionamiento.</li>
                        </ul>

                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;"><strong style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Nota:</strong> Existe cargo por devolución automático del 3% más un similar adicional según la clasificación de la mercancía.</p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">CANCELACIONES POR PARTE DE NOVUSRED.MX</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Novusred.mx se reserva el derecho de cancelar aquellas compras realizadas por el Usuario, en los siguientes supuestos:</p>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">1. Cuando el Usuario viole los presentes términos y condiciones</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">2. Cuando el Usuario no haya cubierto el importe total del precio de la mercancía solicitada</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">3. Cuando el Usuario pretenda causar daño a Novusred, a un tercero, o bien, se detecte la probable comisión de un delito</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">4. Cuando por errores involuntarios en nuestros sistemas se lancen promociones no autorizadas, en perjuicio del negocio</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">5. Cuando se detecte que en las promociones lanzadas por nuestros sistemas sean mayores al 90% del valor de la mercancía</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">6. Cuando la conducta del Usuario afecte la experiencia de nuestros clientes</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">7. Cuando la conducta del Usuario ocasione un daño a la reputación de Novusred.mx y cuando se agote la disponibilidad del producto</li>
                        </ul>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">INFORMACIÓN SOBRE LAS RESPONSABILIDADES</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Novusred.mx no será responsable de cualquier daño o perjuicio que sufra el Usuario a consecuencia de inexactitudes, consultas realizadas, asesorías, errores tipográficos y cambios o mejoras que se realicen periódicamente a los productos y/o servicios ofertados a través del Sitio Web. Las recomendaciones y consejos obtenidos a través del Sitio Web, son de naturaleza general, por lo que no deben tomarse en cuenta en la adopción de decisiones personales ni profesionales.</p>

                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Para ello se debe consultar a un profesional apropiado que pueda asesorar al Usuario de acuerdo con sus necesidades específicas. El Usuario en este acto reconoce que todos los actos que realice serán bajo la base de servicios no asesorados, por lo que el Usuario manifiesta que, en su caso, celebrará actos como resultado de su propia voluntad y no provienen de una recomendación de Novusred.mx, realizada a través de sus Ingenieros de soporte, directivos o empleados, ni ha sido inducido en forma alguna, para actuar de una forma determinada.</p>

                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">En caso de que el Usuario tenga inconvenientes con el uso del Sitio Web, o en relación con cualquier falla en el rendimiento, error, omisión, interrupción, defecto, demora en la operación o transmisión, virus o falla de sistema o línea, Novusred.mx no es responsable, por: El funcionamiento del dispositivo del Usuario, ni de su mantenimiento. Los desperfectos ocasionados al dispositivo del Usuario por fallas en la energía eléctrica. El uso del sistema operativo del dispositivo por parte del Usuario o de terceros. Si el dispositivo es utilizado para el desarrollo de otras funciones y no se puede tener acceso al Sitio Web.</p>

                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Novusred.mx, establece que su responsabilidad, respecto la falta de disponibilidad, accesibilidad o interrupción en su página o vínculos de internet, será la de restablecer dichos sistemas y continuar el servicio, recibiendo cualquier queja o aclaración, por dicha situación, de sus Usuarios, para proceder conforme al apartado de "Solución de Controversias", establecido en los presentes términos. Cualquier material extraído o de cualquier otra forma obtenida a través del Sitio Web, será hecho a la discreción y riesgo del Usuario, y será el único responsable por cualquier daño ocasionado a su propio dispositivo, que resulte de la extracción de cualquier material.</p>

                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Novusred.mx no asume responsabilidad alguna que derive del intercambio de información electrónica entre Usuarios de la red Internet y no adquiere ninguna responsabilidad por causa de problemas técnicos que se pudieran producir en equipos informáticos que se utilicen durante la conexión a la red Internet, a través del Sitio Web o de otras páginas.</p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">SOLUCIÓN DE CONTROVERSIAS</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Ante el surgimiento de cualquier controversia entre los Usuarios y Novusred.mx, respecto del contenido de los presentes Términos y Condiciones, así como por la falla y/o falta de los servicios del Sitio Web, podrán contactarnos:</p>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Call Center: 99-83-64-28-43 (Lunes a viernes 9:00 AM a 19:00 PM)</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Correo: atenciónalcliente@novusred.com</li>
                        </ul>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">INSTANCIAS DE PROTECCIÓN AL CONSUMIDOR</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">PROFECO:</p>
                        <ul style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Teléfonos: 800 468 87 22 y 55 68 87 22</li>
                            <li style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">○  Sitio web: <a href="http://www.profeco.gob.mx" target="_blank">www.profeco.gob.mx</a></li>

                        </ul>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">CONDUSEF</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">La Comisión Nacional para la Protección y Defensa de los Usuarios de Servicios Financieros (CONDUSEF) es un Organismo Público Descentralizado, cuyo objeto es promover, asesorar, proteger y defender los derechos e intereses de las personas que utilizan o contratan un producto o servicio financiero.</p>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Sitio web: <a href="https://www.condusef.gob.mx/" target="_blank">www.condusef.gob.mx</a></p>


                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">DERECHOS DEL USUARIO</h2>

                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">El Usuario cuenta con los derechos que señala PROFECO en la Ley Federal de Protección al Consumidor, así como las disposiciones legales aplicables.</p>

                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; color: #2B65FB; font-size: 20px;">LEYES APLICABLES Y JURISDICCIÓN</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">PROFECO es competente para conocer en la vía administrativa y para resolver cualquier controversia que se suscite sobre la interpretación o cumplimiento del presente documento. El Usuario tiene derecho de acudir ante la PROFECO o ante la autoridad jurisdiccional correspondiente conforme a las disposiciones legales aplicables.</p>

                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">El Usuario reconoce que todas las interacciones que realice a través del Sitio Web, se regirán por el Código Civil Federal, Código de Comercio, Ley Federal de Protección al Consumidor y las demás leyes aplicables, así como se someten a la jurisdicción de los tribunales de la Ciudad de Cancun Q. Roo México en caso de controversia, renunciando expresamente a cualquier otro fuero que pudiere ser competente.</p>

                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: right; font-weight: bold;">
                            Última Revisión: 04 de Septiembre del 2020
                        </p>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </t>
    </template>
</odoo>
