<odoo>
    <template id="theme_xtream.purchasing_policies" name="Políticas de Compras">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap" class="oe_structure oe_empty" style="font-family: 'Questrial', sans-serif;">
                <section class="s_text_block pt40 pb40" data-snippet="s_text_block">
                    <div class="container">
                        <h1 style="text-align: center; font-family: 'Questrial', sans-serif;">POLÍTICAS DE COMPRAS</h1>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: center;">Bienvenido a las Políticas de Compras de Novusred.mx</p>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: center;">A continuación, se detallan las políticas que rigen el proceso de compra en nuestro sitio web.</p>
                        
                        <hr style="border-top: 1px solid #ddd;"/>
                        
                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; font-size: 20px; color: #2B65FB;">1. PROCESO DE COMPRA</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Para realizar una compra en Novusred.mx, el Usuario deberá seguir los pasos indicados en el sitio web, que incluyen seleccionar los productos, añadirlos al carrito de compras y proceder al pago.</p>
                        
                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; font-size: 20px; color: #2B65FB;">2. MÉTODOS DE PAGO</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Aceptamos diversas formas de pago, incluyendo tarjetas de crédito, débito y transferencias bancarias. El Usuario deberá seleccionar el método de pago preferido durante el proceso de compra.</p>
                        
                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; font-size: 20px; color: #2B65FB;">3. TÉRMINOS DE ENTREGA</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Los productos adquiridos serán entregados en la dirección proporcionada por el Usuario durante el proceso de compra. Los plazos de entrega pueden variar según la ubicación y el método de envío seleccionado.</p>
                        
                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; font-size: 20px; color: #2B65FB;">4. POLÍTICA DE DEVOLUCIONES</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">El Usuario tiene derecho a solicitar la devolución de productos en un plazo de 30 días a partir de la fecha de recepción, siempre que los productos estén en su estado original y sin usar. Para más detalles, consulte nuestra política de devoluciones.</p>
                        
                        <h2 style="font-family: 'Questrial', sans-serif; font-size: 20px; color: #2B65FB;">5. CONTACTO</h2>
                        <p style="font-family: 'Questrial', sans-serif; text-align: justify;">Para cualquier consulta relacionada con las políticas de compras, el Usuario puede comunicarse con nuestro servicio al cliente a través del correo electrónico contacto@novusred.com o al número 99-83-64-28-43.</p>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </t>
    </template>
</odoo>